自己身體差就唔好瀨支煙

冇食煙都身體差點睇

廢人

老衲有咩進補大法

吃煙

我屌你 又撚我

老衲日日食咪又係咁虧